Loinazcm San Martiñen
Bu©uTz/º LABURRÁL

 

 

Í—>Uunduzm-n asíemiíc níahihza guizonac
zorínnln“ mnren IMEIkL Beren Mmm ga
ty.cm pvu'ílieun ¡ nsmrz 1wsíe mlxiem —dl —
;. ¿om-mmc, [nrpcfm saw-mm au'nw… silla a

edu huele gzm7.a Hm'iío. >rt-¡l haí'vn b…m
atm-vn :1Erumu'., ]urm mnncañzcn asi
¿1 un nm:azzu'íaur eE:n lamí¿e ¿:ngnrreneían
an5i dírunau =-re., ¿lahilim glu'íac wrñnu=
tus…me ÚTNLOTUÍL E5mím ¿mm znrq_nít7.e&
u!5¡c ¡[uh-"f Bator uste dlur /r3_ríonecoa ízan=
go Hiizxn:¡|ueal,1 m'aomsku e7quern: hvsú nc
uste du mºqu ¿em dliLorsíc cm a&segnifmm
: rim… om lmr1ím fiargu1 ¡'¡n aglniníe aun—»
¡line ¡mmm ]besferia- ;mnsatzcn ez duúne=

    

   
 

 

